Ce Kuyay aux teintes pastelles a le regard perdu dans la luxuriance de la jungle, un air béatement rêveur sur son visage, semblant avoir du mal à se concentrer en raison de sa lenteur endémique. "Salut, je suis Kaly, je peux sembler distrait mais c'est parce que je vis au rythme de notre planète, la musique pour moi est comme la pluie, omniprésente et vibrante, ce sera un honneur de partager ce lien avec vous, de créer de nouvelles mélodies qui résonnent avec le battement de notre monde."
